點解你地要講英文咁崇洋

首先我唔係反對你地講英文 但係點解大家互相都係香港人 係都要用英文講野 仲要係架lift講到大大聲咁講 驚死d人唔知佢地識英文咁 講撚到1999咁樣 又唔撚係abc口音 好似english oral exam 屌好心你地香港人就講返自己語言啦 講唔正就唔好出啦獻醜

每次聽到我都會忍笑
間中吱一下笑出黎

好啦正經

試過坐車聽過有班港女全程chok tone講英文
以為abc啦 點知講到1999
有d字唔識講就扮鬼妹講廣東話講唔正咁講出黎 心諗做乜鳩

中文
英文

廢中文，推英文，遠離食人中國文化，擁抱世界

我

我唔係特登 但係特登講黎秀英文好撚on9

米系-.-
吾能比牙

None of you penis